諗清楚 其實港獨真係90%風險

建議唔好搞

香港大限後搞都有50 50%

On9

搞嘅人都知道係100%風險, 咁又如何......

我就算係到提議讓香港比美國做據點幫手管下我諗都冇乜邊個反對

一係美國人權法 裡面可以包埋

有投票權

有得投即係有得獨
有得獨就投入美國做臣屬關係

有風險先至有機遇。

On99 屌你

係100%

Show Blocked User - 曹操（三軍統帥）

陳雲：佔鐘的定性，歷史的意外，陳雲的政治哲學判斷。首先，大家要理解，這次的鬥爭，中共與香港人在爭奪些什麼？我告訴大家吧。司法管轄權是一個地方的國界，逃犯引渡條例就是要香港國破家亡。共產黨要搶走香港人的國家，陳雲在《香港城邦論》已經論證過，香港是個準國家，有國家該有的各種實然主權（香港有外交權，特首可以召見外國領事，也甚至擁有近乎小型精銳軍隊的快速反應部隊及飛行服務隊）。
原本逃犯條例修訂，是主要對付香港的外商及有錢人的，是習近平的依法治國的橫蠻體現，但香港的外商和資本家龜縮，改為唆使平民百姓去上街示威和集結衝擊。六月九日，泛民想用一百萬人的、無用的示威來擊潰市民的信心，企圖幫共產黨維穩，現在也在補助當日的餘波，民陣在金鐘架設大台來瞎指揮，維持和平抗議，直至法例修訂通過。
然而，保護香港的使命，弄假成真，變成催生香港國民意識的運動，就是說，這次是香港人保護整體，包括資產階級安全的全民護法運動。這次的運動雖然不涉及憲政改革而令香港變成完整的國家，但也維護了《基本法》的憲法地位，那就是維護香港的獨立司法管轄權。
這次是護法之戰，有點憲政護國的意味了。
是一個很好的起點。因為是護法運動，香港的民運，終於與香港的小憲法發生關係，捆綁在一起了，而且也拋棄了貧富的階級分歧，窮人也來保護富人、保護外國人，只要是他們在香港而受到基本法的憲政保護就可以。
這是個了不起的意外效果。我一向想用永續基本法而達到的效果——因為永續基本法首先保護的就是擁有資產的香港資產階級，在這次護法運動，找到了起點。
各位同胞，香港的國民意識，凝聚在憲政的國民意識，終於煉成了！這是民國的楊度、黃興一直想在中國做到的事情，一百年後，在香港出現了。（台灣人做不到，因為他們沒有中華民國的憲政意識。）
其他的，我留待文化沙龍講清楚吧。
我出埠之前，留這個政治哲學判斷，給各位香港國民同胞。你們成功了，我在；你們這次失敗了，我在。

我意思唔係唔搞 係用人權法個到不停加新例 變左美國管香港愈黎愈多

國同國之間衝突 我地又無食得咁正 員需要搞掂親中派

港獨而家基本上冇可能做到 水已經係一個問題 起個海水化淡廠都需要時間